{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2509658?place[place_type]=GID&place[gid]=2509658&place[latitude]=34.711123254&place[longitude]=127.7665124799&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 자리움키즈풀빌라"
    },
    "text": "ザリウムは全室オーシャンビューを提供し、客室内にはぬるま湯プールビラがあります。子供のためのキッズ専用ボールプール客室も設けられており、ルーフトップにはカフェ施設もあり、休息を楽しむことができます。売店もあり、必要なものはいつでも購入できます。客室は複層で、広いフロアになっており、ホテル式寝具を提供しており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。室内型ウェーバーバーベキュー、グリルでバーベキューも楽しむことができ、駐車施設もあるので駐車に問題がありませんザリウムは家族と一緒に過ごす大切な記憶と幸せな時間を作ってくれる空間です。全客室が素敵なオーシャンビューを提供し、麗水の美しい海を一望でき、子供たちのためにプレミアムキッズ施設が提供されています。様々なコンセプトの最高級インテリア施設を備えており、家族とリラックスできます。水泳を楽しむためのプールも提供されており、予約時に水泳帽と水着を着用しなければなりませんチェックインは15:00から可能で、退室は11:00までです。予約時には携帯電話で予約確認メールが発送されて、客室予約の現況はリアルタイムでアップデートされるが、100%一致しないこともあります。客室と施設物はきれいに使用しなければならず、娯楽、アルコール、高声放歌は自制しなければなりません。客室内では豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理は禁止されており、退室時にはごみを分離収集しての厨房器具は洗浄しなければなりません。付加サービスや付帯施設は価格や構成変更がある場合がありますので、予約前にご確認ください。 ペットは入室できず、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 チェックアウト時は整理をしっかりして客室の鍵を返却する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザリウムはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ザリウムは全室オーシャンビューを提供し、客室内にはぬるま湯プールビラがあります。"
        },
        {
            "question": "ザリウムの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ザリウムにはカフェ施設や売店があり、必要なものはいつでも購入できます。"
        },
        {
            "question": "ザリウムの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "ザリウムの客室は複層で、広いフロアになっており、ホテル式寝具と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザリウムではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ザリウムでは室内型ウェーバーバーベキュー、グリルでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザリウムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザリウムのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザリウムの予約確認について教えてください。",
            "answer": "ザリウムの予約確認メールは携帯電話で発送され、現況はリアルタイムでアップデートされますが、100%一致しないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ザリウムでは何をすることが禁止されていますか？",
            "answer": "ザリウムでは客室内での豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理が禁止されており、退室時にはごみを分離収集して厨房器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ザリウムで利用できるサービスや施設について教えてください。",
            "answer": "ザリウムでは付加サービスや付帯施設がありますが、価格や構成変更がある場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ザリウムではペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ザリウムではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ザリウムでは未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ザリウムでは未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ザリウムのチェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ザリウムのチェックアウト時には整理をしっかりして客室の鍵を返却する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 546
    }
}